霍金瓜咗，享年76歲

以後無側頭佬走出黎9up

陳雲少個院友